[西書會戰勝歸來］NBA賽季討論區 2

[quote]乜鬼數據都有網(Basketball Reference): 各隊人工: NBA news/rumors: NBA Draft NBA Full Game Replay NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick) LIVE LINK呀 (Reddit好朋友 非常推介*) (正野-內有Acestream) 唔錯) 其他NBA 討論區 Reddit: Hupu((虎撲)): 開post用Link:

開定先

西書三雙慶祝區

西書又嬴

留名

sabonis

日前，勇士的Draymond Green因為腳踢火箭的James Harden而領到一級惡意犯規。事後，Draymond Green與記者談及記者時表示，暗示自己被針對。更直言在談論身體動作時，聯盟辦公室的人就沒有這麼聰明，更不確定他們是否懂得人體工學。

OKC輪流派膠

雖然佢係幾勁，但都係佢搞到勇愈來愈多人憎

體系球員 係得勇士可以令佢發光發熱

bucks 勁多ft

Dedmon 係咁追

Lbj輸左幾場終於要出下力

又贏啦！ 西書好波

無喇無喇鹿仔

西書真係現役數據第一人，就算占狗認真都唔夠佢黎

依樣真 得一眉 基石接近少少

Gannis 5犯 馬刺個勢返曬黎
好難玩

對比kwahi, kwahi 真係垃圾

JR 又食番屎

數據王西書好波
6連勝

返左生喇

仆街火箭又黎過山車

今年三雙唔使錢咁

呢期真係好fit 季後賽希望有好表現

多數係第四節上腦鳩射先出事

咁都miss

manu

wide open 抄

呢場神又antexxxxxx 鬼又antexxxxxxx

bucks 仲後生

屌你老味我牛又輸

驚kidd比人炒

無左Middleton 變左tony snell 差好遠

應該唔會掛，已經順左好多啦打陣地

AD發夢咁

捉住ZAZA同CURRY 兩點黎攻

其實run得順左陣都多變左
但都係會比人反cup
雖則穩定過三節狼

三節狼真係唔好提啦 只會令人失望

唔準笑木狼

單節KLAY又黎料

Mcgee仲好過ZAZA

火箭三連勝

希望Gordan無事

要用腦果D ZAZA好少少(傳波)
唔使用腦果D MCGEE完勝

每場勇士都有人屌 變地底泥

klay今節好勁
mcgee 都打得幾好

希望淫KLAY KEEP住, 今季好多時只係攻到一節

識得幫人開波，樂於助人好孩子

Most consecutive triple-doubles, NBA history

9 -- Wilt Chamberlain (1968)

7 -- Michael Jordan (1989); Oscar Robertson (1961)

挑戰神吧

想睇下勇士今年draft果個中鋒

淫klay

klay

KLAY唔止單節

淫Klay

on fire 27分

屌 講完連炒兩球3分

終於等到了

13分鐘31分，48分鐘咪

牌面唔係咁好嘅球隊作客甲骨文都幾慘，比人開party咁任人魚肉

可唔可以禁止後手交波

希望勇士之後會Trade一兩個搶到分既backcourt番黎
如果唔係淨係靠三條友由頭爆到尾都好難去番前兩年既高度 尤其發覺Curry今季穩定度跌左好多
Team defense已經跌左一層
McCaw同Clark真係唔多掂
宜家隊bench完全唔令人放心

宇宙勇已經23個ASSIST

騎士「神經刀」J.R. Smith左膝受傷，令球隊戰力受損

湧23助攻1TO

勇好似好少咁樣5個all star 咁出

3分curry 已經變左鏟籃curry

羞恥play

Kerr知道隊bench唔撚掂 所以永遠勁早收埋KD 之後要佢第二次節帶Bench

又唔call travel

KLAY

半場80分

其實半場50分係nba黎講唔算低，但你對手半場80

最尾唔應該打咁急 慢慢打做球logo比咖哩仔咪幾好睇

痴撚左
仲要其中一半係同一條友

拎住個波行咁多步都無事
shaqtin' a fool

Klay 半場40分

全場百六分

真係痴撚線

應該想快快手攪掂 後日仲要打大飛

應該係手感到姐 唔好講到湧可以控制賽事咁

好想mcgee頂zaza mcgee愈打愈好雖然好撚搞笑
認真個zaza冇咩品 btw curry呢季已經唔係curry 三分冇哂信心咁

都幾諷刺 破紀錄同斷紀錄係前後兩場
佢今季穩定性差左好多
好彩佢諗通左 自己多左殺入剷籃

不嬲都係剷完得手就有空位射三分，一係掉轉三手得手就開始剷籃

佢想將自己shot selection合理化 但係效率仲低左

但佢今季好多時間wide open炒到乜咁

curry唔係上季咁打法 個威脅性細好多

呢個不得了 Green長傳比咖哩仔再傳比KD alley oop

季後賽傷完之後 射三分好似無傷前咁好力，好多前框同大針......

潮人倒水

佢由finals就鳩到呢加 呢加射3分成日好鳩咁 就係想講wide open都炒 有時又冇乜信任咁 不過佢d assist真係好撚瀟

呢樣真
Curry呢幾年最癲係佢場場平均都可以扔入四五粒三分之餘仲keep到個命中率
但今季一場扔入十幾粒 但好多場都入得兩三粒 仲要靠起手八九次 甚至多過十次

但係鳩鳩吓又破咗單場三分

痴撚線thompson

西書
咁撚多英文文盲

Westbrook唔叫西書叫乜

Zaza唔係一般嘅廢

Zaza既作用就淨係拎黎傳波
好掛住Bogut

等下場就7個連續3雙

自己google下brook

得你識英文

淫KLAY

何來有書

54喇屌

英文好勁

KLAY 54

冇人嗌MVP

第三節就54分..有冇機上70

淫 klay 又點睇

入夠60啦

57

第四節坐低晒啦

打落水狗咁

鳩左咁多場
無啦啦上哂身

係現場肯定好正

屌好想親身係湧個主場睇
實好撚有氣氛

Klay cls

勁高命中率

Paul George: 唔打啦

真正sm

張伯倫試過105次50+

105次50+真係痴撚線

Klay又食春藥

三節未完已經110分

60

60!!

好想去現場睇

上季finals又係淫klay爆seed curry食撚左屎 幾中意佢都睇到燥

congrat klay
career high

klay career high 未？

high左啦

Curry career high係幾多

High撚左好耐了

55定57

McGee好似融入到勇士體系

拎60分但冇人嗌MVP係咩芝味

好似聽到旁述話higher than steph higher than kd

本身紀錄係52分

鳩左咁耐點MVP丫

Clark同McCaw可以唔洗再養

其實佢守波同拎板已經夠玩
進攻耐唔耐拆你屋就夠

29分鐘60分 淫Klay

Klay 29mins 60pts

今場應該射返起個信心喇掛

破鳩比紀錄OK?

其實近幾場都上反力

keep 住呀淫klay bb

近年好少人可以入到去60分
印象中淨係甜瓜

52

foj61

唔出啦

LBJ都有
破完萎縮咗成個禮拜

第四節都唔出kt啦😩

開季我都有份屌佢 最近真係打得幾好

屌 唔俾淫KAY出

仲出黎做乜

鍚住都好既

54對我瘤

其實大家睇咗幾多勇士嘅波

夠啦 破左記錄仲想點

所以話kobe 81分真係完美配合而出現
球隊大落後 可以keep住出佢狂拎分
唔駛第4節就收起佢
咁就81

留返啲力後日作客大飛仲好啦
仲要兩set b2b嚟緊

未破KOBE記錄

當年鳩比係射到著哂火都仲係close game

Kobe last game

好似curry kd wb都係54
現役60得melo lbj，一眉59

個年d隊友真係得人驚

其實淫klay佢想再拎高分d Steve kerr唔比係咪都冇得出

係咪最後輸埋

贏速龍

又唔覺淫K好出力喎，
上次肥瓜60就真係出盡飲奶力。

佢唔爆 就繼續輸 同65分果場差唔多

贏咗
其實最勁係打小牛(聯盟第一)3節62分

Klay受惠體系嘛
佢本身d走位又靚到乜咁
隊友又做俾佢
Melo啲隊友都係做俾佢
不過係做俾佢拎波ISO
就一個人打到隻狗咁

係 呢場hot過81分果場

仲多過小牛成隊得分

唔係速龍呢啲廢隊可比

My Boy

29分鐘 60分 cls
有冇 klay我的眼中只有籃框張圖睇番

都係，肥瓜跑極都有人擋係前面，
今場淫K好多走到甩晒上。

me 15奪冠後睇

me 30年

13年開始睇，原本以為無咗Monta 會唔得
印象中射爆NYK 可惜輸波
之後破咗單季三分記錄

季後賽射殺金塊田徑隊(西岸第三，主場輸過三場)
所以當時以為金塊贏硬
之後六場鏖戰馬刺，差少少贏
當時非洲黑雞好猛料 PLAYOFF場均廿幾分

lm

SG ATM廢牛唔係浪得虛名

咁多年都係

我都係
curry個年開始打起 第一個人射3分可以射到咁顛
playoff 2rd 對馬刺第一場44分 可惜輸波

我都係大概12,13開始
果陣讀U比較得閒 一睇就沉船

me 仲係賓州果時已經支持緊

Tmc年代已經開始支持

雙槍年代都有留意 好少見好場孖寶都咁高分

塞爾特人億元中鋒Al Horford，竟在錯失了輕鬆上籃絕殺的機會

最賤都係KD

唔肯加入做最後一塊拼圖

笑死人

勇士根本唔係同你打防守 係同你飆高分

已經幾場130+

笑你老味啊

上季得boston可以贏到騎同勇

實力不容質疑

yes 但都輸

留意到有某d 會然想借d 耳扮我勇球迷9c

真

留意某D辣殺隊借D意係公海9C

垃圾手感隊去到季後賽咪又係keep唔到

Game 7

agger

垃圾勇
手感籃球可恥

其實我意思大家有睇幾多勇士比賽
因為見啲意見都係疑似印象流

不了，要返工

唔使去到PO
打完12月已經可以宣布手感籃球收皮

btw on子好耐無見
一齊深潛OK？

放工再睇吓班手感友常規自high囉

一半到啦

美國時間星期一，公牛宣佈正選控球後衛Rajon Rondo因作出了損害球隊利益的行為而被罰會方處罰，在主場對拓荒者的比賽中停賽一場。

據著名記者Adrian Wojnarowski報導，Rajon Rondo被罰停賽的原因是他日前對小牛的比賽時，與球隊一名助教發生激烈爭吵。而ESPN的報導指出，Rajon Rondo在該場輸掉給小牛的比賽後向副教練掉毛巾，束成了今次停賽處分。

已經不復當年勇 仲咁串

佢以為自己係超級巨星呀

Ok
我準備去搵海綿寶寶

dmo搞事no show
應該唔洗返nba了

Jonathan Feigen ‏@Jonathan_Feigen 29m29 minutes ago
Donatas Motiejunas was a no show for his physical this morning, source said. Rockets weighing options.

Adrian Wojnarowski ‏@WojVerticalNBA 11m11 minutes ago
Sources: Donatas Motiejunas will not report to Rockets to take physical and join team. Rockets and RFA's reps discussing next steps.

Adrian Wojnarowski ‏@WojVerticalNBA 9m9 minutes ago
Rockets options: Leave open current offer/deal and wait, or return Motiejunas to restricted free agency. He couldn't sign w/ Nets for a year

me得20年咋

玩死自己

Hi Ad

做左d乜

乜dmo同火箭關係咁差

佢個經紀玩死佢

hi

其實大傷過 唔收呢張offer 應該真係

可以唔收咩 係咪四年內無得返nba

開左live post

其實係到傾都得喇 都無咩人

好似話下年番得黎
我覺得火箭dmo兩邊唔討好
後者隨時賠上nba生涯
前者個朵已經臭開，但俾bj搞大件事，
更加俾人標籤商業球隊

莫雷一開始份約係濕9
match完人地offer唔返黎又好似講唔通

而家同毀約有咩分別

rfa接受人地offer,母隊match完唔黎體檢報到

磨多季咁耐冇打波又大傷過真係會r到份仲好既約咩

標籤商業球隊 除左小牛對司機 馬刺對td
有情有義
但佢地連hill都可以拎去trade 隊隊都係咁
wade都

個經理人

講真D Mo又未去到踢蛋綠個個地位，好心見好就收啦

個經理人搞事

morey本身係臭朵 但呢單野唔關morey事啦
dmo自己又大貪, 10月1前唔accept qo

睇到佢啲罰波就

有無人知JR SMITH 傷成點?

towns

紐約人依排士氣如虹

daytoday

可以輸多3場先跌返落50%

紐約人終於搵到嬴波方程式

呢4場對手係 潛力狼x2 傾屎 熱火
聽日打我皇
再之後西岸5連客
應該都係輸晒

DMO事件option:
1. 火箭唔收返份約, dmo繼續同柒箭under contract, 返R洲打波(under FIBA既隊)都應該唔得. 如果再唔show up可能nba會有處分

2. 火箭彈Dmo返RFA, 但Dmo一年內唔可簽nets.
黎緊free agency火箭可以再開qualifying offer, 令dmo 2017年暑假都仲係RFA. (dmo 3月1前都唔體檢既話就會自動彈返去RFA)

佢下年返來都會係RFA 箭可以繼續match offer

可能搏箭下年唔開QO

留名睇球員工會撐唔撐佢

冇可能撐啦
要fight for right應該係傾cba入面果陣做, 唔是毀約做on9野

覺得DMo好慘
佢有料到，上兩年未傷頂jones 打得幾好
而家比份rfa困住
就算返去柒箭有幾多分鐘比你打？

佢自己10月1號前唔accept QO, 自己攞黎

講真，佢自己都有責任， Morey係仆街，但你玩到咁，好難有計傾落去啦而家

迪安東尼都出哂聲想佢返黎，都搞到咁

淨係呢單野, 火箭基本上0責任
利申同意morey係仆街, 但唔係呢單野上面

最好就炒agent乖乖地返去報到啦, mda同基石都話歡迎佢

mda季中到常規賽打緊都話過想簽返d-mo
柒箭1+1你又唔受,籃網2+2你話得,火箭match你又扭屎忽
係唔係自己玩自己

爛籃offer無得say no na

更何況，佢玩到咁好明顯係唔想返去啦
柒箭出咩offer都無用

佢自己accept爛網個offer 佢嫌出手低可以唔簽

同埋打得nba就要跟rules玩, 而家佢毀緊約

一係佢搵方法入nbpa嘗試改rfa玩法
不過應該冇可能改到

好岩迪安東尼用 返黎啦

rfa你點都會諗母隊有機會會match啦
d-mo自己季中到今日之前都話傾掂數返柒箭打波無問題
一係你一開頭講決絕d話唔想再返黎，咁柒箭可能放你走算
而家一路話冇問題，到一match又唔肯黎

經理人問題 琴日主場都3-mo 等佢返

bj armstrong正一食屎狗
隨時毀左dmo個career

之前d訪問都話返黎， 究竟邊度出問題

想搏火箭收返rfa, 下年唔開qo變ufa走掛

點會收 又無人簽 留cap有乜用

我講得唔好
係收返個first refusal exercise notice(姐係個match), 彈dmo返rfa
如果dmo去到3月1都唔體測都會自動咁做

但nba同火箭有冇紀律處分係後話

我都好鍾意d mo
但呢件事真係佢自己拎嚟
不過話說回頭，佢返嚟有幾多時間打都成疑
dekker同harrell愈打愈好

利申:13年火箭fans

中鋒Karl-Anthony Towns原來在木狼的防守中一直拖後腿

單靠助攻，Ricky Rubio真的還能夠在木狼走下去嗎?

有冇名師教佢射波

乜水

都係無咩改善

依家火箭成個進攻體系 0 low post
有埋d-mo進攻立體好多

Byron Davis

Harden ,Curry lookalike

Gay

救人一命勝做七級浮屠

二哥咁早

三子既防守

留埋今年 下年draft再揀個G
繼續sell潛力

叫佢跟莫湯保學下野先啦

佢可以換CP3

或D ROSE..........

但要人地肯先制......

乜話 唔係打劫咁簡直 換cp

單

rubio+dieng+picks換wall點睇

睇我表演拆船

呢個差唔多 但 頂薪續完beal會唔會 擺爛

Beal爛硬

但黎緊仲要頂薪續potter,好似已經無咩cap補強

wall自己都想走啦
隊友唔生性 又要高人工
乜人都簽唔到

可能去揾表弟

76人又出價
Noel+Covington+sixers 17'first round pick

屌……唔夠你爭添

表弟黎揾佢就真

一齊去76人啦

CAV VS NYK

唔好響到9c

Rose 呢

點解唔出Rose??

係咪睇好Jennings 夠打？

背痛

上一場比賽後段好似已經無出 不過我無睇唔係好清楚 待答

有冇live post

Ching自己事自己唔知都算
波都唔睇
Lower back pain呀

啱啱開咗
但手機唔識貼Lin

老野會唔會廢左少少

火箭呢期食錯咩，得分癲咗咁多

個陣岩哂mda教

睇快艇輸到死狗咁就是爽

難得宇宙湧手感咁差都可以輸

唔去巫師啦 咁廢

今日文件河個死狗樣

d mo 返來仲勁

完全唔搶off reb 同士打快
簡直天才

我河全隊唯一plus minus +8
守死curry 3pt 0-8
反河注定失敗

#myson+8
#didntmakea3

#Iamyourfather
#family

法國超越文件河係冇可能既事

好心金塊咪再出咁多 Nelson

dmo係因為6m bonus而唔返火箭
nets份約31m + 6m bonus, 果6m母隊唔需要match

清點睇nuggets過多talent 尤其sg位

Morey講明呢幾日會徹底解決，希望會返黎

成隊契弟格，幾有talent都做唔到大佬

今場成班痴左線咁狂偷波快攻
gordon呢期3分又勁準

比佢啦morey

想爭最佳第六人

講真，火箭真係執到寶
上季壞人同gordan都打到

點知兩件今季交哂貨，gordan仲要回哂春

簽

紐約人一打強隊即刻見真章

簽個陣 仲屌左幾聲
第一場 輸比潮人直頭 太極籃球

壞人份約都係唔太睇好
而家感覺係fair deal, 7月果陣bad deal

anderson我覺得差過上年
以前單打都有d背籃one leg fadeaway,而家冇晒
仲有d 3分一返主場就食屎
home.237 away.484

佢地d進攻能力一定值果個價 係擔心佢地既健康問題姐

都唔需要佢做呢啲 緊係無哂啦

一兩球 但係作客準過主場係咩玩法

有時要佢打一兩球sio都炒得好離譜
而家真係得座地炮同補中

牛仔想輸到幾時

無咩嘅狀態呢家嘅

你睇下垃圾刺

本身個陣唔勁, 長期又傷剩半隊, 冇計啦

個陣咁都叫唔勁...

傷曬冇計

邊到勁?

齊腳都唔知入唔入到playoff，咁叫勁咩....

我湖
快啲齊腳上返.500

依家已經唔使望playoffs 唔使包尾已經偷笑

好似話Gordan黎係因為有壞人，所以不妨睇成兩份約變做一份約打包請兩個

講到中距，好似今年肥佢有用下， 不過巴打講得豐，成個戰術所唔使佢咁做，單打既測比哂哈登做就得，如果DMo返黎既都會有既……

終於入得番個account

真係

熱火無咗我真係

Mudiay 今年又鳩
得Murray 有啲睇頭，但要做主力仲差好遠
獸人就真係有價好賣 佢去啲playoff 隊玩大約15 分鐘一場應該有啲睇頭

今年主場冇拜神

大家覺得表弟最有機去邊隊

留低

火星1

大家好
點睇我迎排表現

無射波，躝

我湧

希望Wall可以同Cousins一隊

底薪去咩

家下又話mav會全力追cousins

pick都唔多個 點追

木狼第三節冇倒水

仲咬得好緊, 有無發夢??

到第四節倒

手感仔上場0三分今場又要SM第二隊補數

岩岩起身望一望比分勇士0:4雀屎
幾分鐘後望一望變撚左17:4

29:5

my boy出黎一陣已經4分2板

個FD drought好耐 罰球都炒哂

jazz 罰球差到

david west 啲表情好正

辣殺刺個away 金身

廢鳩炒罰啲人好高興

Zaza

仲有一節

又係公牛呢隊波

Doc Rivers揶揄勇士： 他們只曾嬴過一次總冠軍

文件又做乜鳩

輸波呻兩句姐

垃圾刺作客終於輸波

垃圾用人唯親

前場個兩個

Shaqtin' A Fool: Episode 6
Dec 9, 2016 1:43 AM ET

唔好搞啦 佢同Rick一定炒大鑊
佢同Dirk應該又係

返去湊仔啦仲呻

Mavs乜都追架啦

mav 今季first pick 係邊個到

自己到

tank 啦 衰過76人

唔洗tank都包尾

頂薪球星去咗邊

D-Mo 有傳聽日會正式歸隊

真？

場均都有20分嫁

假

Former NBA commissioner David Stern explained on Thursday why he vetoed the original Chris Paul trade that involved the New Orleans Hornets, the Los Angeles Lakers and the Houston Rockets five years ago.

“I'm going to correct your language: What 'cancelation'? The GM [Dell Demps] was not authorized to make that trade,” Stern told Brian Berger on the Sports Business Radio Road Show. “And acting on behalf of owners, we decided not to make it. I was an owner rep. There was nothing to 'void.' It just never got made."

冇野
有進展了

Marc Stein ‏@ESPNSteinLine 2m2 minutes ago
The Rockets have pulled their offer sheet to Donatas Motiejunas and are working on a new deal, according to league sources

今日去體檢啦

Morey好狗，用個份獎金換返個交易否決權返黎，好似話呢份約令球隊薪金靈活性大咗

Morey真係好癡線

d-mo份約好似愈簽愈西
佢個agent
之前3月1要就知下年有冇錢袋,咁近正常都應該都幾穩陣
而家7月中先知

炒撚左佢啦貪字得個貧呀

雖然而家阿豬阿狗都拜3萬年薪

我都覺應該要炒左佢, 份妁愈黎愈西,

harden今日食左屎

haren同wb鬥擦3雙

Lavine 好好j

rubio堅係垃圾
成隊工兵俾佢都打唔起
數據又擦唔到

今場幾好睇, HARDEN VS WESTBROOK

Bervley 守西書守得幾好, 兩次特登放佢,等西書自己仆街

westbrook又向四雙邁進

giannis foul trouble 希望公鹿頂到 parker 仔

屌, 哈登又做咩撚野, 自己攻啦
對面都估佢唔攻捕哂傳球路線

要做No.1 pg

刷助攻

12助攻NOW :0)

14分 :0)

佢上半場炒左2，3球應該入到既layup

brewer最近高智慧左

我地木狼又大炒幾多分

咪射三分:

開始用腦打波, 唔再做聖騎士

屌又射

呢排去唔到識回返出黎
唔似之前1打3，4鳩掟上去

Triple double了
但豬波了

MAVS

屌你老味黑哨

咁都okc波
wb搶個下已經loose ball foul啦

西書個下咁都無foul

雷狗我屌你老母

撐開OKC都覺得啲雞過晒火

逼害我箭

又吹

強行55波

kd金身留比西書

good steal又foul

好波

使唔使呀屌你老母

見到西書d垃圾shot selection真係嘔血
都炒左幾球3分 shot clock成15秒隊球3分
仲要炒

屌你老母，咁又And one?

屌你公鹿又比人反cup

真係on撚9
造神造撚到咁

beverley中間撩左野
不過居然係吹harden,吹到直一直都吹

死癗狗主場雞勁到

聽旁述講話harden舉直 但係restricted area 所以foul
利申新手

我箭唔打了

打鳩dekker？ good steal ？

三雙金身

個球應該係good steal啦

講緊之前有球板wb一野撞飛dekker都冇事

球證

Foul夠未

harden好撚慘

屌你老母咩

hahahahahaha

雷神

雖然球and1好明顯係黑 但harden你都有今日啦

我都想講 比人同自己招 係黑既

金身

hareden又想draw foul啦好明顯
唔draw都未必失

oladipo走晒步

我箭唔打啦屌

又無

認輸了

又8打5; 點打

wb真係弱鳩智
無睇波果d實以為佢好勁好全能

西書

Air

Air wb

補返個腦就真係勁

最尾幾分鐘好似差唔多全部都係西書射

好波
繼續英雄式三分
繼續比人吹奏盡全力輸波

PB

WB明知自己今日射波唔掂就收皮啦

唔係6連勝咩

食屎啦雷狗

ball don't lie 垃圾癗狗

比埋黑哨都輸 無撚用

天地有正氣
比華利防守之鬼

係佢地輸親都見到人吹奏

16秒差一分其實係咪可以做得更好

Donovan最尾呢段有冇做過野 好垃圾

on9 仔 射三分

打五小 已經做得好好

WB D shot selection好翻d真係可以勁好多 可惜真係無腦

成場冇出Anderson打得順好多

好似已經今季第3次輸緊1兩分之後尻射3分

聽日b2b 小牛

有無人有紐約人link 想睇melo

Harden今季防守終於有翻可接受水平
可能俾ariza同pb屌左獲金

廢事做mvp

DFS好洗好用

harden迷 但表示呢場睇佢睇到炆

LBJ認真啲打返26+8+9啦，唔想俾雷霆班友攞MVP

其實好關兩個新防守教練事，今季防守完全唔同哂

btw, harden今日妨撚hea 但數據上佢又keep到

今場證明左有D-mo既重要性

dfs防守真係好勁
雖然wes有時都係要守小前
anderson而家連brussino都前過佢
powell好飄忽

Chris bosh世界第一

木狼又輸

randle個種廢

Durant與Green嘲笑爵士教練：比賽快要結束為何還叫暫停？

冇人入即討 好on9

OKC怪自己啦 上籃都可以miss

唔知開左

究竟火箭可以走到幾遠

睇完今日西河個表現，毒撚走是對的
一個波都唔夠兩個人分

希望至少playoff第二輪

打爆勇士 然後KD加盟

我最期待的畫面出現了!

認真, 下年真係有機會叫到表弟過黎,到時又黎3巨頭MODE

大家點睇mda

同球員不和
比beverley撞到重傷

其實而家真係欠個底就齊陣
capela防守幾好，但finishing真係要再練
btw表弟難搞喎，如果係表弟我寧願搏capela進化

本來唔請van gundy覺得有d on9
點知依家都有防守助教料到

要pf會好d 表弟性格好難夾

火箭迷夾份比兩吋harrell

好想睇d mo 打成點

咁耐冇比賽都唔會預佢一黎就有
上年復出都好似成日發軟蹄咁

屌你老母杜蘭特

chuk hayes 二世

帶傷打

其實計埋手長，佢唔輸得哂
佢既中距同傳波都有底係到，不過我估佢係交易籌碼黎 ,反而dekker有機長留

PF黎講，如果係AD先好大執，其他真你咪搞啦，不過呢個機會差唔多係無咁濟

Powell近3 4場好返啲 早排連續幾場中0中1咁
Anderson真係冇乜腦
Brussino都係今場先叫非垃圾時間有上場機伯
佢有智商 有三分 仲可以key到下做發起 但真係身體質素輸晒 防守會比人爆 仲有啲起手慢到街場啊伯咁 如果佢兩個2合1到就好

到時就可以變做又冇body 又冇腦 又射唔到

dekker養得過，有信心佢會係超越parsons既role player
Harrell下限都起碼有reggie evans心流
同意您除非係superstar如AD
否則唔需要交易
唔係多星就好，仲要已經有基石係度
希望Morey唔好on99

你竟然係旨意Morey唔好on9，仲難過湖人今年即刻入playoff

如果AD同Harden一隊點睇，最強面框內線同基石一隊

台灣同大陸d勇狗洗到

DeMarcus Cousins估計球隊不會在本季內交易他

唔會交易到

9up mode , 我覺得係換下季top3 pick

morey呢幾年好左好多 樂透區 冠軍個幾季

俾AL輕鬆連攞六分
佢啲中距時好時壞
brussino防守成日走甩人
但佢三分算幾穩
anderson 而家防唔及dfs,攻又未必有brussino好
明明好似crowder咁打簡單波咪算

Paul George 今季咩事?
今年Jimmy 比佢好喎

之前有分析講小寶切入好似唔太高命中
比rose更低...
睇返佢命中率似偏低
雖然佢差唔咩都一個打哂,命中偏低都可原諒

JB好似年年keep住進步

但佢身邊已經有oladipo adams kanter
呢d都係可信賴既隊友
仲要場場自己黎哂??

adams同季後賽表現兩回事
oladipo 上季無留意過
kanter 老問題攻強守弱

場場三雙有八成係因為佢自己爭住去做曬所有野

Anderson 睇黎又一個垃圾首輪
廢牛d選秀真係

教練方面本來覺得肥tom

但暫時黎講有少少失望

21pick比個Kat你好唔好

你睇左廢牛呢10年d選秀先講

不了

Oladio偶然會爆發下 但睇親佢打都好似夢遊咁 佢張約唔值咁大.
Adams季後賽勁係因為佢打防守打得好 進攻弱係不嬲既問題 加上少進攻意識.季後賽打得咁好係因為有kd得分應力高.而且有kanter幫手攻.而幫佢拉開左好多空間. 正選個時有ib9已經差好遠.而且okc咁陣咁新.年輕 有排佢地夾

又做咩撚野
唔係話過左體檢啦咩

好似話火箭再check份體檢

唔係真係有咩問題下話

James 已到27000+7000+7000
希望佢上到37000+10000+10000

嘻

不過現實計，應該都係9000+9000

近十年最高都係得13pick 揀左Olynyk
Undrafted執到JJB DFS
13pick向下換到Jae Crowder
09年換到beaubois
真係柒既都係得13年揀左Larkin

所有20+既pick比你執晒一堆Parker Manu返黎玩好唔好

輸一場姐
宇宙勇唔洗成個ig啲相同icon都變哂黑白掛

比灰熊入左過百分=豆腐防守

諗住睇下卡達復出未
點知見到勇士比人炒鳩
之前對Jazz唔係好撚大支野嫁咩
有無人知咩事

湧今日輸咁多最後有無叫time out

波叔

但勇FG% 同3分% > 熊

咁樣守波法
入幾多都無用啦

你望下to 數

唉 反河又豬

幻覺嚟架姐

對强隊就唔係咁架啦

木狼戰績糟糕，Ricky Rubio直言十分失望

搵朋友隊刷數據算咩英雄好漢

佢都好撚廢下。

集體發波瘟
加上2姑 zaza冇出

木狼又打唔起

無錯 如果有二姑會定得住隊波
上年好多逆境波都係二姑一個救全家
不過垃圾勇輸波真係要請小鳳姐出黎賀一賀佢
食屎啦死毒撚KD

千年爛隊

三節狼

木狠咁既陣都打到舊屎咁撚樣真係好撚廢

我地木狼留力姐

二姑真大佬
次次落後都係佢加強番成隊波既士氣

士氣波俾LBJ一吓block走咗

年年都寄以厚望 可惜年年都令人失望

三個得分主力各有各打,毫無化學作用,防守又hea

wiggins+rubio+dunn換john wall+porter Jr.

deal?

屌
開季個陣/夏天個陣唔撚係咁講架wor

換乜都無得救 風水太差

梗係deal
可惜你唔係巫師GM

wade 17年1月就35歲
雖然見佢都好Fit
Fit 過rose咁
但真係怕下年就開始趺WATT

司機今年係咪因為傷患影響,上年都打到好勁,諗緊佢打多幾年都無問題,

今年打到 ,諗佢係咪今年退休

傳過 wiggins + fuck me + 唔知咩野想換 Jimmy

暫時睇 wiggins 真係除左得分外,其他都麻麻
雖然佢都係21-22歲左右

好彩無換

Kings

Fuck me + dunn想打劫JB

不過 dunn 有潛力，依得打得唔好先咁講
可能將來打到 20+ 4+ 6+ 2STEAL 咁呢

人唔笑

今年J Dunn
下年又有得3pick

你地玩哂啦木狼，年年高順位

年年都樂秀選抽新人

好心搵返個好經理人團隊同球探啦

有十年八年佢地玩呀

未開季狂丁鐵普度啦

開始覺得Westbrook 刷數據
TO好多 命中率又低

講左好多年啦

其實木狼近依幾年pick人都正路。

kat,fk me,dunn依d都係揀得好

FOJ係騎屈機數據但三雙其實唔多。
單人球隊，數據屈得黎又唔會刷數據，勝率長期東岸第1咁濟。真心好撚勁，我覺得佢已經係歷史第2人

不了
抽波要緊

真心
rubio+dieng+first round pick換wall
dunn+muhammad+picks換cousin

屌
究竟dmo返唔返到火箭架

應該返到, 而家唔知搞緊乜鳩

LEAGUE pass 仲係0蚊緊

季初公牛好似係要求wiggins直換jb。

但狼唔肯

dunn打到20+既話
wiggins lavine kat又20+
勁過猗湧

第一日睇波？

綜合網上睇到既資訊，最可信既係體檢其中一個部份出咗問題，火箭要搜集醫療意見先決定到，所以連Morey自己都答唔實

但應該就返到既

下年top3 pick 又20+ ，diang 又10+ 10
下年沖冠軍啦

free幾耐先

兩日呀，個code比你8折炸，好似係

利申 發夢夢見

76人半場大炒活塞58:35

做咩神獸唔出既今場

應該純粹休息
休埋今場抖足成個星期咁滯

原來right elbow inflammation
唔係對腳就得

原來Noel返左出來

係Dunn+Rubio
肥Tom唔肯出FK ME

冇倒水 我有冇發夢

3節狼又要倒水

留番q4 倒

到第四先倒水已經係進步

比人反超2分 屌咩

5分

rubio 無射波好難搞 wide open 3分
都唔射

11分了

痴撚線

木狼真係要trade 下轉下人

咁多潛力人做乜

又俾OKC -6贏波
跟住睇我瘤

我都唔明 射波呢啲一個暑假搞掂啦

我地木狼，嘿嘿

WB 又嬴一場 但斷左三雙

佢又唔係rr9級數 pg無射波真係

rr9既都係垃圾

冇話唔得既
當年芬打都係kd/wb/harden掛帥，
都要睇教練點樣將潛力轉化為實力

por仔今日7blocks

呢排肥仔做乜鳩 成日十幾射得幾中

收皮啦負碌閪龜

紐約人鋤弱扶強有一手

拎你啲本事出嚟挑戰佢個大佬位囉

kd打左好幾年啦

木狼什麼金童 打左幾年d射波

你個名

條廢柴當路雲都唔撚識波嘅 俾我打晒嘅半場已經大炒啦

agger
清好波

Rose今日終於復活

kg
有佢lead應該差好遠
btw 木狼要老將lead 當年芬打都有fisher collison perkins

0min -1

木狼一隊3大 20+ppg,但贏得6場

死基佬用屎眼睇波就靜啦

俾人大炒 -1星仔

虛火嚟

有無人覺得細家嫂比人低估得好緊要

今日潮人想守都守唔住

76人都贏到6場啦 木狼潛到升唔返上黎

利申 : Rose 粉絲
但傳媒真係痴線

重拾巔峰！Derrick Rose開掛前8投全中 讀秒階段的致勝拋投實在守不住…(影)

讚今年命中率確實高返45%左右

同意

今年好勁

好撚勁，又clutch

第一中風

留意到某垃圾傷左之後某隊波就越戰越勇

kd 除左勇迷無人睇得起佢

今季三分絕殺/ 追和都試過

重回第一中風

有無諗過勇迷都未必睇得起佢

第一中風係登登
第一sg都係登登

原來Tim Frazier 14+11+11+5 近年啲三雙真係啊洗錢任攞咁
反而AD食左屎 靠佢啲朋友贏左波

我地木狼kat 先係

練多幾年先講

成億果個

拎唔到ring 又轉去邊隊

公鹿要三連敗

咪又係當佢Condom

原來j lin 復出

勇迷表示想靠手感兄弟贏返個冠返黎多過多條大腿惹來更多HATERS

YES 睇緊豬豪大戰基石

打起笨叻鞭鳩所有人

ROSS!!!!!!!!!!!!

笨叻越出越多 幾鄧佢開心

Nets 反cup

embiid 先係

我箭

網隊

又有撞完

DFS Mejri WES JA Seth HB

我箭又贏一場
今季終於可以瘋狂打J

去到playoff又咪輸

比啲希望ok

我地木狼抽波仔全面進場

以為肥tom 黎左 有返睇頭 點知

no la

j 未來

Rubio 搵 dragic 熱火肯唔肯

4個20+ ppg

換cp3 啦

會然訓醒未

表弟勁到

隊bench 仲未倒水
我係咪睇緊同一隊柒艇

mo

打交未

Embiid係三線中鋒

Gobert有冇機會dpoy

細Gasol大機啲

Kawhi cp 3 好似都有機

今年廢鳩啦

唔會kawhi啦，今年def rating佢跌咗唔少

廢鳩

Timberwolves球員年輕，每個人都想在球場上有所表現，於是在比賽時我們見到他們有很多單打獨鬥的情況，忘記了戰術的執行。

就黎包尾喇

講到尾咪又係要比時間

?

拓柒果個

你長眠吧

發唔發現揀高佬榜眼多數中伏或上限未到超級明星，好似thabeet呢個bust, 一係Chandler 呢類上限只有頂級工兵

Mario chalmers有無消息

好似冇 要睇定d 佢話要加盟冠軍球隊

屌你老母杜蘭凸

一定係騎

廢鳩上親都俾人blk

賭撚：連Chasedown block都岀埋…你班仆街可唔可以唔好咁敗家

一線鷹可以比魔術入131分

佢自己頭2節垃圾到

手感仔

想tank

木狼反勝

毒撚訓身一BLOCK之後........

沉唔住氣射鳩埋

無睇波 wade 做左d咩

淫KLAY收左錢???

屌你老母送人上罰球線做乜
比人絕殺就柒

GREEN防守真係
如果隻死人腳收返真係無撚敵!

一線鷹跌得咁誇張

booker呢排做咩沉左

Decin booker不嬲廢
木狼個lavine仲勁

關鍵時刻，佢防守的確係非常可靠

未來第一sg: fk me

KP真係愈打愈有

打返起隊波

por carry

棵仔今年all star鳥

太陽又加時

係 dpoy 真正由1守到5
btw 湧狗都睇唔過佢隻腳

反melo

一線鷹王幾時返來

Join

My boy 今日正選

今日肥仔射15中3

個人認為mason pumlee上限可以做到noah

好過啦 d射波

好想快d有ben simmons睇

好想奶混佢全身

有潛質做大三元機器

Simmons+Savic+Embiid

Sergio+nik+Okafor

noel last rookie year contract係咪好似唔trade得?

伊耶蘇華打得唔錯，但同savic撞晒位

睇精華，西書咁都唔洗eject ?

唔會唔trade得

好似冇關係

76巨人陣

騎士做乜鳩

擺難囉唔係咩呀

養生波

等抽波仔

其實係琴日先主場打完灰熊 今日Back to Back作客返灰熊 頂唔住

下星期對公鹿又係連續兩日咁

D賽程ON99

基石 三雙

正常 適當輪換 你估仲係以前咩

nba個app d翻譯做乜鳩
賽果finals係總決賽

火箭入22球三分
去kings到練波咁

連贏左8場
不過大飛都keep住贏 上唔到西岸頭三

河仔

啱啱見到都想講

D三分火力仲勁過我勇

okc keep住輸就得

ot2殺勇打起左士氣同埋季中多主揚
因為季初兩次五連客

有有巴打知道邊度有直播睇?

第一頁有link

我皇又練兵

對勇個場d3分準到

今日河仔有正選打

雷霆鎖定Rudy Gay，將與火箭和溜馬競爭搶人

比球迷鬧姐

反河有咩好講

最已陣

火箭拎乜春trade
同埋唔一定續約同埋三號位唔係太差姐

brewer + kj
i deal

溜馬拎咩trade ........

雷霆又可以拎咩trade lol

星仔

asset: payne/sab/pick etc
gay都唔係好值錢, 放哂風走

其實thunder係最無酬碼個隊

夠做啦
都唔需要咁多

trade左唔一定續約 好似howard

OKC迫切性最大 一無左奧林波就無其他得分點

其他人連起手都唔多敢

已經有統計指出左雷霆無左Westbrook唔識打

成隊波都好鳩
有攻擊力既morrow 又海鮮
Oladipo 傷左之後進攻得kanter 幫到西書
Adams hook shot 有進步但執板有時又hea左

細sabonis唔好trade啦

雖然覺得佢無潛力做star,但覺得佢可以做到一個稱職既str.4

聽日又有我湧

如果我係gay寧願去火箭 有競爭力.而且唔洗自己打生打死.去到okc就要打生打死 Wb又9下9下.過黎做傻仔咩

火箭無論係戰績/籌碼都比okc 好
但唔覺真係咁需要gay
暫時打分手Ryan Anderson , Eric Gordon 都夾得唔錯
新仔dekker 都ok
唯一係買個保險驚佢地傷

真係睇下gay想自己個角色係點啦，想比人重用既就一定係去okc，第二得分手走唔甩

gay去火箭唔通又唔係第2得分手？
不過我覺得gay去火箭 對火箭本身都未必係好事

是但去一隊打半季 再轉隊搵長約
情感上想佢去雷霆

一陣打大前打到變一線鷹王就仆街

其實佢冇得揀
最多揀完季走唔走

Ben Simmons is coming

gay去火箭既話，得分唔會係依賴佢，由其係陣中有兩個得分功能性咁明顯既人係到（壞人同gordon），我諗火箭都係睇中佢既全面性

但如果去thunder既話，就真係完全兩個世界……身為陣中少有有遠程能力既球員

利申：真心想佢去thunder，啲人話西書獨又上腦，呢個陣容可以唔獨咩

Ariza又唔係差

岩呀，咁trade有少少當年牛仔trade rondo feel
球員既野唔係愈多勁人就愈好，係要夾既

今季24場賽事缺席了19場的Dirk Nowitzki 近日在訪問中說： 「如果事情不順利，而我身體到處也痛。2017 可能就會是最後了。」

GAY其實勁咩 覺得佢幾廢下

全能小前，可3可4，又無比球隊mark實做icon非賣品，你數得出有邊個

thunder撚表示乜9都想要

對okc黎講, gay應該係有機會trade到返黎而最高質素既球員
火箭就唔清楚要黎做乜

成30歲打得一次PO

有我，不了

無撚用呀你，季初射左幾場三分以為你終於生性，等我仲開心左排，而家影都無

西書係boss 唔會係leader

大心臟呀

但係邊可能換到gay
論人馬去換火箭大把人馬可以換 okc可以換得既係okc都有角色定位.好難可以okc係無損失下而換到.

用得半年邊個會用d值錢野換
柒箭brewer+kj+ennis就
ariza,harrell,dekker呢d就不了

將啲力用左喺頭兩場球追身三分

roberson+lauvergne？

屌講出黎自己都嫌肉酸……

火箭放棄d-mo
無限制自由身
莫雷真係想追rudy gay...? 定d-mo背傷太嚴重

幫火箭清cap

快啲trade走brewer

真係好垃圾

好似話Dmo覺得呢隊火箭無佢發展既空間

但我估morey十成九都係背後有唔知咩動作

Rip Craig sager

屌你公鹿又倒水

rip

pg13今年真係廢到 對佢好失望

鬥炒

My boy

Mcgee走返入去拍手

鼓勵隊友

對淫klay有性暗示

Green DPOY

mcgee 比人餵

焗住出mcgee可能係好事

落場繼續啪啪啪

又甩鞋kd

已經17個助攻 第二節仲有8分幾鐘

Curry攻防都唔得

垃圾到

好撚overrated

生命石
btw 今年少左好多佢d低位

差啲送兩分俾人

開始現形

my boy成材

sager rip

好正 係咁入樽

MABOY 勁到

33fg 33ast

mcgee個pass

麥基真係痴撚線

Noah

純粹fail左physical, 火箭唔要佢

成材啦mcgee

dmo最後因為自己搞事冇左份大約, 抵撚死

Albert Nahmad ‏@ AlbertRandom1 8h8 hours ago
He couldn’t have known this, but had Motiejunas reported for his Rockets physical and failed, he’d be a Net on 4-yr, $37M deal. Unfortunate.

有冇巴打解釋下
過到net個體檢咪得

?
由dmo前排缺席火箭體檢果單野開始, nets份contract已經void左

熱火中鋒「白邊」認為DeAndre Jordan是一名只會空接的中鋒

進攻得分黎講係事實

可惜白邊自己都唔見得比DAJ好

唔怪得火箭迷佢

一字眉d防守笑左出聲

算啦 而家dmo都有報應了

睇住神算子攬住得番白邊既狄收皮係幾心涼

我無乜野

莫寧第二

d mo
唉原本好鍾意佢，而家

我都係 個陣睇佢啲低位 射波都唔差

DAJ pick&roll聯盟黎講算top果批

dmo下一站會點？

活塞同柒箭體檢都過唔到
又冇得翻兜籃網
好難有人開價比佢
底薪佢又未必肯

得益於新的勞資協議，Stephen Curry 下一份合約可能突破 2 億美元

果陣怕佢傷 佢呢4年嘅人工抵到 當拎返佢呢幾年應得嘅人工

史上最高人工

Parsons在灰熊的IG貼文數遠超得分數 網民狂噴：你是這十年最偉大的啦啦隊

我有d關於NBA LP 嘅野想問下大家
1.我頭先用visa買左年度，除左扣我LP 個＄,仲收多左我無卡支付$7.99，想問係咪手續費來？
2.我頭先上網頁版，唔記得左個密碼，搞到比佢鎖左個ac,我又收唔到佢重新send 過來個個email,而家得返個iPhone ac ,點樣先可以解封個ac 同拎返資料？ send email 比客服？
謝謝

仲有如果我想取消而家個訂閲可以點？

A deeper look inside the NBA’s new collective bargaining agreement

bookmark遲啲睇

呢篇會cover多d, detail d
不過可能冇咁易明

唔是LP撚

不要緊，其實我用左NBA16 code買 ，
屌比個 FD 伏鳩左，原來只係2日試用期，之後會收返正價
好撚彩我好奇Google 下先知，同NBA send左幾個email,仲同個美國客服live chat ，剛剛先取消左
個8蚊我當買個教訓同睇兩日波
雖然我仲想知佢係咪信用卡手續費

And this crucial stipulation: He has to be on the team that drafted him or has to have been traded on his rookie deal to another team.
呢個真係難D

Birdman 應該retire

今年賽程做乜鳩 成日b2b 打同一隊

公牛抄教練未

Cavs big man 'Birdman' Andersen tears ACL, out for season

公鹿太強了

輸幾場就炒???

閪足兩場

公鹿b2b贏公牛

痴線

上年話有rose 影響成隊波,
今年如果得Jimmy 就話TANK
有WADE 黎都唔似要TANK 掛

鷹隊公牛應該會上返黎

公牛要搞搞佢啦 點會b2b打兩次都比人大炒

covington呢件大垃圾點解場場都可以起咁多手

[img]圖片網址 [/img]
無知一問 curry用個隻護具叫咩名
係咪都係ua
早排買左呢隻覺得唔岩用 似係比人預防受傷用，但我想要係受左傷用既

唔識貼圖sorry

可以理解為，76人真係未有值得信賴既得分手

講到尾，公牛牌面係勁，
但明顯內外線失衡
陣容既野，hoiberg實在做唔到d咩

懶

同一隊公平d掛

咖哩用呢隻

等mcw 出返黎

屌 牛仔

hood game winner 3

平手情況下Deron 仲有7秒就射3分係咪好選擇呢

唔係

牛仔真係好慘
唔個cuban心情點呢

MCW不了 好同意彭巴
其實海寶仲係攞唔到個Wade Rondo出場既平衡
但今場原來有canaan 早段都唔出下
另外之前有Snell又唔用 仲要trade走埋 真係要鬧下

snell就係去左公鹿

可惜Snell 3分/射術都唔見得好

公廁牛

都無奶油差到咁呀 96 : 69

yes la, muw carry bulls plz

公牛黎講叫做ok架啦

wade butler射多左3分 命中率都唔差 起碼唔使比人放空先

感謝

但鹿仔算係聯盟中防守數一數二 今場仲要佢地hot hand到咁
有多個射手會好好多 又冇乜set play比mcdermott
pick完JB Wade出黎錯位都係對D手長怪 根本完全打唔入
而已我牛呢2場D籃板都爭唔贏 攻守都冇得玩

鹿仔上場玩入樽show

睇highlight, 都覺得今朝大飛個場柒, 河仔仲要最後幾廿秒開波開出街

柒箭今場啲三分痴撚線

覺唔覺火箭個打法好on9，一拎順個波有人mark3分線後3步都照抽埋去。

100%手感波

76人搞咩呀 冇啦啦又轉embiid打pf
搞到佢呢兩場都唔知點咁 多舊魚

有空位就射

ryan anderson係無空位都照射

仲要人地無可能係3分線後3步都貼身守你

anderson個出手d幾合理
gordon個d剩18秒後3，4步射你先痴線

快艇dj今日贏白邊 白邊早兩日仲咁寸啊拿

今天比賽前，Heat的中鋒Hassan Whiteside指自己比DeAndre Jordan強，因為他自己能跳投及做很多事，而DeAndre Jordan只會Alley-oop。不過比賽最終卻因為DeAndre Jordan一個籃板而奠定勝局。

Harden面對面都照射

DJ防守勁過白邊

爵士近7埸嬴6場

岩啊 雖然Dj球商的確麻麻 但有cp3夾佢佢真係好打左好多 雖然啲人成日話佢無進攻手段 但身為big man佢算好靈活 又好少甩左 最重要係條友搶到板 咁已經過得去

DJ pick&roll根本好勁

有佢係到格芬同jj打舒服好多

gordon打起左就真ga 上季邊有呢d波 佢想爭第六人
基石由快打旋風 iso draw foul 依家打pg 每場都射幾球手感波 帶波三分線頂起手

不得不承認基石d歐洲步真係世界級

一時時 呢排好到唔洗打第四節
一到55波 基石 last 3min 出醜時間

恭喜巫師近5仗4勝

最後時刻都係要靠基石isolate

今年iso廢左勁多

鳩鳩地

靠Gordon幫手 Gordon唔傷真係好勁

有不少的媒體和球評最近都翻看了馬刺的一些比賽片段，發現對手進攻的時候都會採用一個非常有趣的招數：Kawhisolation，意即利用與Leonard對位的核心球員作餌，將他拉往弱邊，以便在其餘四位球員身上進攻。

太陽還需要Brandon Knight嗎

外線球員同内線球員分別
始终內線球員防守影響力大好多
外線球員最好就係一把大鎖 防一個人
內線可以撑起成個防守體系

所以防守效率低咗

開新post再傾過